有無人想換細機？

禁錯左Xs黑 64

但其實想要Xs “Max”黑 64

有無Ching可以交換

我補錢

有意留Tg

謝謝

聽日(21號)AOS收到機